請珍惜港父...（認真）

細個開始上波台果陣好撚憎港父，覺得佢勁撚on9（自認係牙古路隻狗），次次出post都必有錯別字，最近先知果D老練既9up技術／錯別字係好野黎

何洋達既書法能力、塑膠旺（全盛時期）既個人意志、1:6對利記既執著，都係到去左連登／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

連登仔好多人都反港父，但係老實講佢既9up技術、政治觸覺、對打錯字既執著，冇人比得上佢（我覺得依家牙古路>>港毒之父）

我諗港父最多都係玩多1、2年就退休，其實睇得1post得1post，好好珍惜

利申：高登年代BoA迷

咩

ben sir

賓sir所言甚是

冰個funson 😑

反父sir講的

針灸師

Nben用錯ac?

認錯sorry

成日針對車迷🚌

只是港父

我都冇開名

唔好再話畀人知nben係放針佬ok?

港父條19成日針住我曼

對佢認真就輸了

跟反父清一齊反佢啦

牙古路佢隻狗養唔熟

你隻狗肉清呢

比eriksen23屌左